01:12 何文田欣圖軒附近傳出一下疑似物體墜落聲音，好大聲

住係到十幾年未聽過，係屋企間房親耳聽到

Twitter推trend運動要立即開始 要約個時間動員全LIHKG推上第一位
要呢幾晚就做
否則呢個929全球活動搞唔起

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

落樓睇下？ 記得影相拍片

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌啊 咩事 唔好又有手足死啊一個都不能少

請你落去睇睇

睇睇出面有冇乜野唔妥
假設真係有人墮樓
就算不敬都好 都請睇睇有冇唔妥地方
例如冇血 遺體一早變黑 發漲
(當然唔希望係有上述事情發生)

留意有無便衣係上面

提醒你，冇勇氣千其唔好望唔好搵，見到野會影響你一世。
利申：二手經驗

咋咋林去影相啦 冇圖都唔知係咪又被自殺

揾人落樓下mon
live住落去以防自己有危險
最好揾人陪同

揾人落樓下mon

呢個時間真係好難搵人同行，呢區住宅區，街邊一個人都無

搵個看更

我住你附近但好撚驚唔敢出

啱，不過佢未必肯跟你去可能會叫你報警先，最好有屋企人就叫埋屋企人，或者講聲先落去

有無聽到，我一聽到就睇時間，已確實係 01:12

不如打落管理處度問下咩事？

搵人落去睇睇啦

比啲勇氣去睇啦

想問一問，如果已被殺，只係推屍落樓，會唔會有巨響

管理處要睇架 同佢睇左先
係差人黎之前睇下有無唔妥
搵多啲人去撞下膽
有無啲街坊grp個啲
吹下雞

Push

緊係會....

呢個時間自己一個落真係唔敢，有無係附近既手足一齊

如果跳嗰個係你親人你會唔會因為佢死狀恐怖而唔睇佢

一手經驗
真係既話而你既人未ready係會崩潰
真係驚既唔好搵唔好望 係tg到睇下有冇已經ready好既手足去睇咩事
你未ready而見到 哩個烙印係抹唔走

有

真係落最少要開住FB LIVE

一包八公斤米公斤由高處跌落街都好大聲，何況人..

師兄你 智力正常嗎？

咩問題
當然有啦...
你推部電視落樓有無巨響

對唔住，聽到果下真係嚇到失智

都過左成半個鐘。。。而家先落有鬼用咩

推

有無警車聲 救護車聲個啲？

唔夠膽真係唔好去
依D野無得認叻死衝

利申：細個見過D比較唔恐怖，廿幾年記到依家

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

見到欣圖軒外圍有個保安周圍行

我可以
十分鐘內行到
一齊？

有去睇屋苑D草叢位

附近好似有狗屋

你夜晚睇鬼片驚唔驚先
唔驚先好落去
我驚你有心理陰影

Yes very close

痴撚線

黑警又殺人？

每日清晨，望一望你樓下有無可疑車&搬運

係屋企望落去我就睇唔到有野

樓主求吓你 落去望吓啦

記唔記得聲音遠近

幫推

推左先

都幾近

推推推

弱智都上連登

有震一下感覺？

捨得落去未呀？

似係有野爆左既聲，但比爆胎果種聲大勁多

會唔會係爆軚撞車之類
樓主唔敢出去打去管理處問下

pish 😭

Plastic post

同問施丹唔退休而家幾多歲一撚樣

成班細撚膽到 屍體都驚屌

可能狗屋走火
亦可能係爆呔
冇事嘅嘅

覺得我弱智可以起我底，真係聽到果陣即刻失智，好大聲

手足邊到等

有警車家維上緊山

小心

快手啊手足，要快過班狗見到條屍

金宵大廈？？？

3-4個警係車入面

仲唔去影低證據⋯你個良心呢

落去嗰啲人真係好有膽先好去
我驚你之後有心理陰影

Live

求下你 一定要早過班狗影到

開live 保障自己先啦

屌我明遇過一次，之後再聽到大聲跌嘢都會失智

見到下面有黑衫，手足黎？

ching要快 如果真係又有手足出事
要快過班狗收走條屍

快啲

揾到未？俾我一定開埋fb live 9冲

開住live落去

有無手足到左
可唔可以報告下

有聲就似真墜樓

你個腦係咪掉咗落樓引致巨響?

樓主報下平安

邊座？
有冇啲可疑人物出/入？

應該落到去啦？

欣圖軒外圍有保安一直行，直頭出左馬路，唔係屋苑範圍

警車到邊？

會唔會係俊民苑，唔確認係邊一邊，只知係近個巴士站

要有心理準備
利申 聽過見過

其實好多時跳樓都好少血甚至唔見血
主要係身體變形多 liveleak大把你睇

屌你⋯究竟依個係咪認真post

唔駛驚，你係幫緊人又唔係害人！
希望係爆軚啦

到左欣圖 有冇手足

見到字都已經覺得驚

屍體墮果層係邊座
搵到啲咩人係可疑？
btw九龍區手足麻煩去睇下呀！！！

可以起我底，我唔會咁玩

分享下本人經歷

生既時候跳

1.你會聽到一聲好大聲既尖叫

2. 落地個下 係bom 一聲 好響 但唔似爆胎個種好急既響

係好似一舊好硬既野落地 會有小小回響

大家聽到就睇路啦

唔會有巨響，因為靈魂冇左身體會輕左

完全一樣，但無叫聲

的確有回響

有無發現啊

長期mon
live緊

去左睇既手足要小心

欣圖軒入面有一個保安行黎行去

頭先出門有冇帶鎖匙？

唔叫唔合理 因為地心加速 個人一定會叫

呢個時間行黎行去？？ 02:00喎⋯保安用饍時間⋯⋯

點解會係本人
試過？

有冇手足
我圍住欣圖行左圈

好有決心好絕望都會叫？

佢有查過近蔡公譜中學果邊既花槽位

手足響邊？ 我到左ou

聽過 經歷啊 唔係經驗啊

開定fb live 手足

見到有三個人同行，唔知係咪手足查緊

開定fb live

我驚得濟會窒息咁叫唔出聲
我呢啲都會叫?

Facebook live呢

真係咩 d人跳傘未開傘果陣都未必叫啦

點會播到

係真保安定黑警的天文台

手足保護自己都要開live呀

開live pleaseee

叫係本能反應
正如玩跳樓機 十個九個會叫
唔叫既好少

小心安全啊

應該真保安，咁耐得佢自己一個

live左

個D跳開點同

希望只係一場誤會
無論點 去睇既巴打都要小心呀

關咩事 我跳過唯一一次 冇出過聲

係咪指睇post live左啊

會唔會係啲騎樓平台 所以搵唔到
Btw手足們萬事小心

手足請小心

屋企附近試過發生
係無叫聲
但跌落地個下聲係大到心入面震出黎

咁可能係我咁唔好彩遇到個叫既

有人用電筒照欣圖軒花槽位，未知係咪手足

Mon po呀 我在山下有需要上山支援

聽晚 開post 全世界推

屌 分分東聲擊西 整下聲 轉頭黑警話穩到條屍

好大聲好沉好恐怖嘅聲音
同高空擲物/打樁好唔同
係feel到成個mass集中撞落一點又無散開咁
…幾時都記得嗰種聲

有無手足仲係附近，有請報告下

手足小心呀

有冇咩發現？ 消失哂嘅

手足小心

唔爭氣認左第d

三位手足我係附近再搵下先

長髮手足

完全正確

我都聽過 可能我住得高
個下聲唔大
但我聽住個人跳個陣由上面一路叫
好不安 幾晚開住燈先訓到
仲不安過見到條屍係地下(細個見過)

圖

推！

穩到未吖 好撚緊張吖

612 721 831 915

其實好可疑 跳既話佢屋企人唔知既咩？

比如自己仔女/老婆夜晚出左去 咁跳都係住既附近
咁佢屋企人應該會聽到響 正常會落樓？

出救護車

見到

有救護車

有冇人上車？

屌跟甩左

肯撚定呢樣

你都聽到叫啊 絲打

ou

快

快跟

小心！

fb live有冇

Ou咩事

有無咁撚多跳樓呀
黑警又嚟老謀

唔一定會叫

消防到場後向愛文走左

聽到呢D聲 雖然都未必係自己住緊個棟樓黎既
但最好開個閉路電視睇下有咩人搭電梯落黎 錄低佢
然後有勇氣既話就搵人陪一齊落樓望
順便開一下樓梯口聽下有冇腳步聲

聽錯 唔好諗咁多

三位手足救護車咩料？

愛民離我呢到太遠，唔會聽到
一定係欣圖軒附近

入左包美達，未出返黎

落去睇既手足小心被狗跟
希望唔好又係被自殺

小心！可能有狗係附近睇水。睇下有無狗吊尾

目測未有可疑人士行過，但附近係狗屋，小心

現場手足最好唔好分開行
一齊行有咩事都有人照應先

我近距離睇下運咩人出黎

都未見到有狗車出入

問下司機知唔知咩事？

多謝手足報料

最好搵多幾個街坊手足一齊行

如果覺得唔信我既，我真係無辦法
果一聲真一兩秒既事，只可以話請起我底，我唔會半夜黎玩膠

希望冇事

救護車係接個老人

我怕你搵到，又怕你搵唔到

手足到屋企報平安

有手足亦confirm有巨響 但未能確認來源

暫時資料整合：

有保安係街上行黎行去
保安視察過屋苑內草叢
有人用電筒向欣圖軒屋苑草叢（睇唔到咩人）

個保安仲有冇搵？

宜家唔見，但 01:12 之後見佢周圍行，親眼見到去睇草叢位

tui

包美達食蕉話個阿婆有急病，但唔知咩病

好撚驚

呢頭夜晚好靜，住十幾年未聽過半夜有巨響

sorry 我唔識地形，係邊到我都唔知，幫唔到手。
只能夠陪住你定下驚

我全個文俊平台行左一次 冇料到

開live啦，有人睇住好啲

住附近，有事可一齊

開live見屍一齊見 比鬼纏都一齊纏
BTW可唔可以周不時上翻水 驚你地出事

現場咩環境

照草叢係手捉黎

個聲音位置大概係咁，我聽得好清楚

我全個紅色area行哂
除非係草叢入面啦

俊民苑既草叢有無用電筒照過

近巴士站個邊照過，無野

1個鐘頭了…有最後消息未？

或者喺裡面 入唔到去睇嘅地方

如果要照有冇手足可同我一齊照

但巨響即話應該係撞石屎

啱啱又見到架救護車離開
有冇手足可confirm係同一架？

樓主嚇到跌左個腦

聽到巨響之後附近啲鄰居冇一個八卦走出嚟睇下咩事？

佢似係爆開，一大個野跌落地，然後爆開曬果種，唔係撞擊聲

其餘三名三足係咪已離開？

係有回音

三名手足

啱先個架停咗好耐 應該係佢走

但勁過爆胎聲好多

你聽到咁仔細其實真係好近你屋企

走咗啦

lm

走左+1

有畫面

但咁講都係撞到硬野先爆 草從下面係泥 其實軟過石屎好多既wo

呢區極深藍，再加上住宅區，又要呢個時間

真 就算忍住唔叫都會出左聲

我行多一圈搵唔到都走
對唔住
但願唔係手足被自殺

同意

其實有一個盲點位，俊民外圍條走廊上面既頂頂，係睇唔到
唔會夠高爬上去

仲有間從來都冇人搞過既狗屋

啱
但正常爆開的話點會剩係個頂位

好恐怖 爬上去照既話

我諗唔關黃藍、正常人聽到巨響都會出去望下咩事嘅
住係你隔離邨嘅舊式井字型公屋撚表示一有聲絕對成村人開門伸個頭出嚟望
就算係唔知邊一層有夫妻鬧交劈友都係咁，應聲到爆

＋1

其實係 要靠樓上啲居民先睇到

你知唔知我load緊你張圖幾撚驚啊

條走廊長闊度幾多？
一米左右既話 應該會有血彈到附近地下

電梯個台好恐怖

我自己呢到望落去個頂就無野

恕我真係無能為力 行左一個幾鐘

Sorry Ching

個時，我住地下對上個層....
跌穿左個簷蓬
見到有個人形

RIP

2.5米左右?

+1

最好一邊影相

辛苦了手足，隨時睇下後面有無人跟，附近就係狗屋

辛苦哂手足

行過照過，望到既地方連爛左碎左既普通物件都無

辛苦曬手足 返去休息啦

希望聽日唔會有手足自殺新聞⋯⋯
我會好內疚

樓主有冇行出紅線搵?
如果你住高層嘅話可能係遠啲嘅地方傳黎

屌，唔講起底都無乜嘢，講完我以為咩神人
點知最舊嘅POST有個：我呀媽話養我一世
BTW弱智咗柒咗咪算

住你阿隔離，洗唔洗手？

中學入唔到，欣圖軒入面都入唔到

點為之二手經驗

有冇天井之類？

實唔會啦 條屍唔識出聲 好似係

傻既唔使sorry 係我細膽乜都驚

有圖未

留意聽日有無被自殺既新聞

唉 可能連新聞都冇

搵唔到有事，都唔知係不幸定有幸
搞到好似枉手足特登行過黎咁，對唔住

安全起見，留返個不自殺宣言先

唔緊要 最重要冇人出事 同埋我都唔想睇到恐怖嘢

Pish

OU 支那生鳩叫？

即係佢都係聽返嚟

連登仔要嘅係真相
相信死者都會理解
而家我哋幫佢查埋死因
唔係影完相用嚟不敬

希望聽日唔會又有「被自殺」o既新聞...

如果係手足既 點會搞你

希望冇事
啱啱返到聽唔到，過唔到嚟幫手

個畫面聽講會留一世

咁我反而好好奇班散仔狗點頂到

我都想知

河妖又攪嘢，巴絲 be water ！

死黑狗 死全家

㩒錯 Sorry手足

班仆街冷血嫁嗎

一早唔係人，死左全班一定落地獄

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

同意呀，十年前自己住嗰幢有人跳樓，我又咁啱經過見到條屍。個畫面到而家仲係揮之不去，連係邊年邊月邊日發生都記得。

做乜鳩

唔係哩D, 係見真屍

有朋友一向下望，成兩個星期訓唔倒，一合埋眼見到個畫面。

直接見跳樓屍體，對正常人視覺同心理好大衝擊。身邊有朋友見過，兩個禮拜訓唔到，一合埋眼見到個畫面，要心理付導

一啲都唔驚

我係你就真係想捐番落老母個西